(有圖) 得罪講句，星座呢樣嘢其實好on9

星座呢樣嘢真係好得意
成日都講埋哂啲係人都有機會發生嘅廢話
之後堆on9就係度共鳴: "嘩 好準呀！" "中肯"
其中聽得最多就係雙子座好花心 咩邏輯
屌你 醒下啦 淨係得雙子識偷食 出軌咩
啲豬仲成撚日share啲咩星座話語係度叫春話"so damn true"
有抑鬱就快啲睇醫生啦

基本上打埋啲形容係人都有既特徵 點會唔中

結論︰樓主係雙子座

so damn ture
btw我都覺得星座on9

補番

好準唔明樓主點解唔信

SO DAMN TRUE

準撚到

花心唔等於偷食喎

其實依家啲乜撚星座，運程只不過係報紙佬，商家
諗出黎昆錢既玩意
真實既占星係準好多，而唔係好似啲fb語錄咁囉

本身唔信
而家信了

我都覺根本全部差唔多
個個啲性格都係咁架啦

不能同意更多

呢個世界上得12種人

原來宜家仲有人覺得世界上得十二種人，每個人剩係得一種星座 如果係你屌人之前肯去稍微了解下占星學就會知每個人都有個獨一無二嘅星盤，同八字，紫薇果d一樣，係古人嘅智慧

樓主可以屌果d見準就share嘅星座膠，但唔好一竹竿打曬d真正對星座有研究嘅人

女人捧親既野都係....你明啦

駁唔到

同意, 八字,紫微斗數個d真係可以好specify

關星座事

星座簡單講姐係拎八字其中兩隻字

好準架 好有用架 點解成日要戴頭盔話咩「玄學並非精密科學，以下內容只供參考」